[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1327)

正評贏大錢

Slow

快撚到

葡萄牙

快

針返1.2k 屌

slow

西葡一齊出線ok？

兩點場啲人都好正常放心

Ok

死喇白蘭恩大波同美巴對左

賴死唔走話人小學雞

上呀

琴日洛辛堡咁正氣.. 我就估白蘭恩跟住正氣了

朗拿度呢 好掛住佢

好惡

葡盤x閪牙大

今次仆街啦 見隔離PO D人話E朗打開聖戰

依期唔遮編號ge

西班牙贏唔贏到兩球以上

葡角大點睇

0981

白蘭斯有信心，得Ｂ

hi

點解會咁

同路了手足

四場半大集氣

香港要贏 賤朗就要輸
撐E朗

fast

你想表達乜野

咩叫得B

你同我安靜少少啦
假飛狗

單雙

係

西班牙-1買唔買得過 好驚贏一粒

發生咩事 做咩屌美斯巴

因為無入球好熱

回錯

輸到蚊注. 贏下輸下贏下輸下

岩岩埃及連C刷走左我8K

埃及做咩唔買大C

講緊單雙
單2.25 雙1.57

咪撚理佢

咁你走啦好唔好

你係到派20個1000我就信啦...
我贏咁少都派過 你真係贏既怕什麼

lm

賭癮已而.. 追數不可能了

跟lm

派下我，追勁耐都重差4k

不如問我點解唔買2:1波蛋

乜果個美斯假飛架

星爺今晚玩

白蘭恩考慮下半2全2

派我

白蘭恩半場炒3粒算啦

如果西班牙輸，e朗同葡萄牙和波

真唔真唔知啦
不過出左水輸撚左就DEL左之後話買唔切

咁派20個1萬囉

打鋪機.. 陣間玩.. 兩場都博殺.. 想角大大波

提子大船

Lm

你派一千大把人

我排第一

呢兩日係咁叫人買俄羅斯果個去左邊

提子D中後場 你地真係咁有信心?

block 撚咗個on9 boy

初出矛爐小試牛刀

暖昧指數有冇顯示

Lm sin

買西班牙好過要提子

呢個真

上場伊朗打西都打得咁好 提子夠打咩

返左巴西

南丫島洪聖爺灣

我

決定冷靜啲 慢慢嚟就算了 呢兩日個人癲左

Me

半場0 3 信不信由你

cr7朋友隊打西都3:3啦

G持美斯派 證明自己唔是假飛

牙朗一定會贏波

要左提子

輸埋今晚 cash out算 等玩馬

西班牙盤買唔買得過

支持美斯巴

你自己講

唔好再講啦 話你小學雞嫁

都係比個下台階你 你派得出全波PO都無話你假飛仔啦

沙地

支持美斯巴派

係咁洗版好撚on9
真係開對家

拿巴有無青爐

過場唔係1:1打和咩

我都覺,所以買左e朗

笑到我醒左，原本好眼訓

On9boy 應該針左

咪輸盤囉

伊朗 有無同路?

輸指輸盤

派未

講得出就.....

唔緊要啦 和氣生財 齊齊斬馬會

佢講左好多次退出了 次次都話退出前有D野講

提子轉左人踢

佢話自己贏9千1wor

一時睇唔開買左摩洛哥

支持美斯巴派我

事後唔係派就躝啦好唔好呀

都係證明自己唔係假飛 咁樣比人Jer 續個續個reply 又比人binc咁樣...你開心就好

最後乜都冇

收到wind 有人派錢

你派

其實美巴影個馬會戶口有幾錢 遮住戶口號碼 都得啦

留名等睇波post史上派20個10K

西班牙進攻係有料到
上場 諗到計解決e朗 0-0-10
提子我覺得麻麻地

我吖

大船重新出發

轉左邊個踢

又有花生食

AC華

得B

LM冇壞

其實贏20m 唔駛拎得多 拎50k一注平注出嚟派 包全部人收嗲

本身想訓陣

真

西班牙地面攻擊係勁，短傳 撞牆 短傳再傳傳

邊位

6個 好似係

挪假大球已死

摩已經係咁回飛
西班牙應該起碼2球
話哂要爭首名追得失球

想g

提子真係買唔落

真 lm先

好似創業基金咁 開個美斯基金
幫賭仔起機

我成日都覺得真係有錢既人
唔會點樣炫富
唔通我錯了？！

想G

雙牙半大有無機？答我

少年你太年輕了

我數緊D 0唔好嘈我

四場都半大仲得掂既
咁仲得了既？

123123123123

算啦 大家敵人係馬會

唔派就聽日撞車死

做咩無啦啦又開始JER人

佢地LM 就係有需要既人

屌你會唔會仆街D

過緊關

唔g 派我100k
我入戶口睇下

咁捐一筆錢係公眾check 到

本身打算瞓到開場前

贏到博打俄仔，就穩8强

我小學雞唔識數

同路

個個都針仲唔係有需要呀

中

信心

我有cancel 派我ok？

100k 幾多個0 唔識數

咁多人乞

派未？

5洗派啦,是但拎500K玩個藝人黎睇下過引都OK

想被派 但又唔想無啦啦JER人
一齊屌馬會唔好係要9拗

demo 虛投狗派錢
派你老母臭西咩

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

出水我跟好過啦

你睇埋上面先

人黎 又落閘 放狗~

加油！俊

Bin美巴成為了一股潮流

本身命中高 冇收錢嘅心水 態度好
而家好似變性格咁 命中差左 態度串左 我真係幫唔落咀

已經咁多人講緊 以一個有20m嘅人嚟講 求其post戶口乜乜柒柒都都好 加個username 我肯撚定大撚把人收嗲

又變咗鬥jer大會嘅

500K幾多個0

我係你老母個恩客

真！呢獲撐dodo

會唔會有埋confirm?

出來了

真 GCHI 收晒皮清靜下都好

齊齊賺錢啦 唔好坳啦

同意dodo
Po戶口有幾錢 遮住戶口號碼都夠

2個0加個K

1個5

你有錢先算啦
正傻撚
狗會d 飛係真我乜都得啦
屌你老母 又話唔上黎
宜家柒下柒下咁

一定5會系梨

主力嚟了

有無咁撚多乞E 派派派 派你老味咩

其實派唔派真係人地自由泥

係你地慢慢jer既時候
我已經入手西班牙

岩 越黎越幫唔落

開波未啊，好撚眼訓

月巴個張圖?巴西輸美巴退出個個?

我系不知名男藝人,CALL 我2185個0

一入波台，就見到傳說中既波台admin ，係到瀨死，咪咁撚老套啦

個時唔係講到實牙實齒退出咩，你係第二個時空，巴西贏左？

人有錢就係咁 你之後贏左2000萬 記得派我
我有需要

真...！

屌你都唔係我POST 我都係比下方法佢

算啦出水算啦

Admin唔是佢啦

條友又話有親有盛又話買得細睇唔起
話到咁差又成日走上黎打飛機
話走又唔走 bilibala

好似易左D

入波未呀挪假

我唔係一定要你派 以你成日提大家叫大家捐錢 你拎張捐十皮嘅收據 加username 全個波po肯定收皮

呢個真 由見證住大家都追捧既美巴 出水比大家齊齊羊 到命中開始下滑一啲 最後仲話退出再返黎
好似唔同咗咁
利申 中立派 純討論

紅色大字好型

你地唔好再迫害美巴啦

真係唔知邊個先係小學雞
條傻鳩夠膽post 5萬捐錢收據+user id 先出來啦

唔jer得叫咩波po 岩唔岩

咁齊心都有...

鄭裕玲！

王牌

Yes 同意 買少兩注 執捐比有需要嘅人 再po收據 個個jer美巴嘅都會收皮

上個月 呢度當美斯係神 話佢好撚準 尤其下隊入球
今日搞成咁

美詩仆街死 唔仆街死就全家落地獄

支持美斯巴 派

講真
我唔認為一個真係玩開大注
會係到為左啲無謂野嘈

一隻手掌拍唔響

叫ball好過啦

咁講啦，十賭就九個都輸，你剛剛仲要係一眾賭仔面前炫富，實比人話
事實係你頭先個句１００Ｋ有幾多個０知唔知，已經得罪好多人啦。

我沒ＪＥＲ你，亦對ＪＥＲ你沒興趣。

火都嚟 睇小人買得少，咩叫買一千幾百以為好多呀

屌你老母 虛投狗
又話唔想上黎？
上黎食屎？

支持捐錢

多口問句 點解無人JER FS巴假飛

打個飛機先

做咩有我名。。。

又唔見d人jer FS巴假飛

佢派過

做咩抄我

佢真係針

因為佢冇串柒柒

波台新仔食下花生先

me sloww

一人少句 槍口對外，狗會先係大家敵人

冇撚有錯 賭一千幾百都有品過佢 不過人地咁多個0

個時你燈力好強

同真美斯一樣 踢左兩樣就比人針對
支持美斯巴再出場勁野

俊仔好型

淘寶有幾難條匙

淘寶好多車匙鎖匙扣

block左佢咪算

而家都.....

好大既官威呀

留名美巴有證明
之前條過關飛 一開頭D四重彩都夠收我皮
PS 無意同大家開戰

又冇聲出

我以前有一直維護你 幫你屌鳩啲人亂jer
係因為你真係有命中 冇收過人錢 態度非常好 心態好
而家點解會講乜都反口 好似成個人變撚左咁
我話知你係咪demo 你之前高命中 幫到大家 就得
又唔會囂張 串咀 教大家捐多啲
而家呢？

圍jer

一D賭品都冇 話知你幾高命中啦

Btw跟咗拿蛇買 靠拿蛇返本

拿蛇要咗D咩

訓先 各位半大黨準備羊錢

咁我都係出小句聲先了。。

好似要左 E郎 西牙

我都講兩句 雖然好少講野但成日mon po
一開始覺得美斯性格幾好 有料到
而家越黎越睇唔起小注咁 岩岩問人數0串到

岩岩跟咗盤口對家買 全針
今次信邪了

中立，點先證明到係真飛

又唔係真係好有錢 係度串77
咩叫幾多個0
當自己邊個 賭得大 睇唔起賭得細

要E朗係咩心態

唔講啦

中肯

度波啦 jer 黎jer去

坤哥係咪反手

好記得之前美巴都成日提人唔好下下allin注 平注玩 都會成日提醒人
但頭先講100m幾多個零 咩一千幾百以為好大
又真係串咗啲
我自己都係小注 有時一千幾百對某啲人都好大架啦

講笑唔好嬲

我地買一千幾百就唔好post 飛喇

提子針得

細個老師冇教100k有幾多個零

俊，一陣買左咩首發事件

c朗有無心要神射?

。。。。。。。心痛。

明明幾個月前重好地地
好sad，有咩好嘈

岩岩沙地

仲有半個鐘
食鋪雞先

真
睇住佢變成咁
初初勁多人jer都無出聲既佢
佢有佢jer美斯有美斯玩
同巫巴嘈完就耐唔耐上黎jer返人
宜家仲威到用錢達人

最撚ON9係個句你地以自己買一千幾百好多呀?咁撚勁就PO你個AC結餘出黎啦又唔撚敢 唔係好撚多個0架咩

無事嘅，呢輪咪唔燈囉～

E朗盤x 西班牙半主

買白蘭恩大波好似DOM錢落海咁

唔洗你派呀，post 5萬捐錢收據連user id先啦

183.....

你條傻閪仲未死？

俊b

同意

沖完涼出黎我要見到兩隻牙仔落大飛

月巴做乜食屎

哥斯達２球３球
Ｃ華被換出

我打落去

又捐左比馬會

話唔中就退出 ALLIN注咁

反左底啦俊

點睇?
我買左半場大波

你跑馬日先出番來啦or 過一排先出番來啦, 你買波廢, 我睇左幾日已經知

唔緊要啦，我最高峰個排，連續幾個ＰＯ都屌我老母。

ＤＯＭ了。ＪＵＭＰ。

嗰句又真係囂左少少
連俊仔都咁講

一陣點buy

對唔住都冇用 說話講左出口 收唔返 返唔到轉頭架啦
開頭都好尊重你
但你太串啦

關你撚事 再嘈你聽日跌落樓死

好好食架 屌你老味...太多水

月巴做咩食屎

！！！！而家又中風了。。白蘭斯半大全大。。

笑左 屌

黑卡唔係可以一注超級5萬既咩 點解要分開幾注買

佢輸咗波要找數。。。真漢子

求你

笑4...

回魂夜？

傾番波算啦好冇
成班乜eq咁鬼低

kaaaaaaaaaaaaaa買乜

我都講到出口 你明我講緊咩㗎喇

心痛。

信牙朗 得永生

敵人是狗會

我個陣好撐你的！

想要西斑牙

貼捐錢收據未？

Btw dodo等陣嗰兩場玩唔玩角？

你AQ好高

俊b 錫番

要C朗嘛！

做Mud7
人地捐唔捐關你鬼事咩講真

禮拜三買10蚊俊仔支持下

美巴被人偷ac

今日全部正路?

得Ｂ！！！

屌下馬會捐錢比我地仲好啦

新手 想世盃開始玩 有無邊幾位大蛇最準

係咪錯過左d咩

笠Ｕ

提子似伏

佢話走但又係到
我jer佢幾句又關你鬼事咩講真

我撐牙朗入三粒的

禮拜３我手馬強。
人強馬勁！

me

買多個2個0 就以為自己係波台大佬

咁我講乜關你春事咩 唔知頭唔知尾就收嗲啦

月巴依期旺

美.....

其實點解要用錢證明自己 咁咪姐係攞錢撻人

你呢個timing入嚟唔多啱時候

跟你 尾盤靠你

俊仔

無
你買咩2:00

黃俊 坤哥

毒水黎

牙仔都忍唔到了

咁咪更加顯得臭串

老老實實 人地羸錢係人地既事 做咩成班柒頭沖出黎叫人派比你?

挪假唔開大波 斬左佢得唔得

跟d 6個0既買

買c朗入ball?

雲閪冇

係咪有人派錢比有需要既人 可唔可以派我 直接派60k比我回本好唔好

岩岩過左時間買唔到白蘭

牙仔都？

傾波啦
雙朗角細？

扑街，獨自一人承受。。

科蘭
科蘭曾效力曼聯、維拉利爾、馬德里體育會及國際米蘭等大會，今年初來港加盟傑志，協助該隊衞冕港超冠軍。科蘭效力維拉利爾及馬體會期間兩次贏得歐洲金靴獎，更為後者捧走2010年歐霸盃，同年助烏拉圭於南非世盃取得殿軍，並攻入5個入球，贏得賽事個人最高榮譽金球獎。

相嗌唔好口
各位都係想羊錢啫
要鬧就鬧馬會

好驚今晚針

心靈支持你！

月巴今晚唔中 食多杯屎啦

大家唔洗嘈, 收到內幕消息, 美斯原來賣左ac(連埋個馬會ac(唔知真AC 定DEMO AC))

買咩好

買西班牙好過，提買子真係驚左全場

唔知來龍去脈嘅人就收收皮先啦好唔好呀

我買開一千幾百，唔識數100k 有幾多個0

CLS 咖哩飯黎,,.....幾好食..

佢邊樣最準

吾叢坤

Cos西

我都收到風係

屌 半場0:0都黎

賣左幾多個0想問下

成班賭仔真係有撚問題 賭波就賭波 賭大D果D上連登扮大袋 有D傻仔仲叫人派錢比佢 痴撚7線

賭得大輸得大阿傻仔

7+

唔好嬲 陣間出d角水黎爽爽

美？

算啦

唔知以為波台你地頭
番去私Chat啦叫人收聲

月巴
針都要食屎

唔知點解jer 佢既，睇睇佢講咩先

月巴食屎?

除左c朗仲有邊個sick入ball

佢地買咩最準

你唔好沖出黎啦

無謂動火氣了牙仔

唔知由幾時開始
個人開始囂 然後講野好似大陸d大爺咁

岩，所以佢入曬ok?

咁應該幾時

意氣風發姐

入波未

咁夜都有護主狗，收咗幾多100k

項目編號: 2 那一件事會首先發生在 基斯坦奴朗拿度 (葡萄牙) 身上?

(3)入球 @1.7

半大集氣區

話哂全部人
呢D說話講左出去真係返唔到轉頭

唔想食了 成班仆街

1.7咁少唔抵買

奧特入波未

1點入波未

食屎

唔識數呀 有幾多個零呀

...

agger

入唔到波

笑撚死 網上討論講下波仔都咁撚多事發生

下
嘈完咖啦？

同你有親呀 自己Google

2個呀

美巴出水冇收錢 唔明d人有咩好jer

輸大錢實有你份

屌 新呢張十足十屙爛屎

一千幾百真係幾多架

一人少句啦

講真
你唔會賭到20M....

沙皮狗

真係似

我係咪黎遲左？

買左我最愛嘅哥利斯馬+伊斯高首名2x1

20萬夠我叫1年雞

月巴又食屎

加埋事後報告仲正

快D問想G咩事

早知買半和 高水咁多

我500蚊一場波都未出聲啦

估唔到咁夜大家都有氣有力打交

岩岩聽過啦呢句
結果咪1.8沙拿

20萬

2.
足球過關 2x1
星期一 7
西班牙(主) 對 摩洛哥(客)
主客和
客@7.00
星期一 6
伊朗(主) 對 葡萄牙(客)
主客和
和@3.45

c朗e朗雙雙出線

走啦，唔想見到你，臭椒。

月巴吃屎狗

2000萬我g

E朗 [+1] x 西班牙 [-1]

屌你老母隻揪呀

摩洛哥1.89回到1.97 針得

我岩岩數完 100k 有2個0同一個k字

抽水叫派錢都唔識分 抵你輸大錢

大衛施華
被換出！

都係比左35蚊你食星洲炒米

提子半和

半大

哇 屌你 兩個0

1:1半和ok?

已經買左1.7牙朗

雙牙宇宙大船？

手足同路

大賽至賭 輸埋收工 下年歐聯再玩

場挪超又玩0-0完?

4.5b角球 串左落半大

嘩 咁你咪好犀利

幾時再有100%

知唔知虛投ac 上限幾多個0?
成班未見過大蛇

白蘭恩真係撚屌黎. 場場開妯

不如估佢入幾多球

係阿 我買提子1000 睇下點輸大錢囉

挪超2.5s易到 派錢咁派

係佢成日叫人捐錢呀，又話捐邊間好又成，人地捐左識食堂，佢就話：識食堂 。 佢自己都唔捐憑咩日日叫人捐錢呀

C朗入球 allin ok?

咩叫demo

提子半場前一定失一球

。。。。。。。

關你閪事咩
我答緊波台最大戶嘅問題 答中有獎呀

有冇人覺得葡萄牙個亞洲盤有d奇怪

demo 仔其實做乜咁串。。。
d 錢又唔係佢

20M夠拎黎碌到變100M
唔駛靠賭波

做咩事

呢個難估 我都係收收皮回返本算

屌那星 挪假開撚左場 放最尾又比佢fake左

memo啲frd

白蘭恩半和又中

我 覺得識得太少

好好笑
可悲到demo 錢當自己。。
又話住貝沙灣
post 上黎啦撚柒

好威呀 買1000 有冇人識數 幾多個0
美斯都叫有20m吹下
你1000蚊拎出黎吹 真係醜左d

屌

真心睇好細波

全部同我一齊叫白蘭恩半大，不要多說了

撚狗咁撚 識玩

海底奇兵

好彩你無買，齊齊針

叫左

波po位位巴打都上曬水了

唔識數 SOR, 戶口冇100K, 招人捐100K 比我數下有幾多個0. 即刻扮狗幫佢含到爽

出完又DEL
又攞住假飛串人賭得少
又話走又瀨地硬

藍毛毛啲fd

羸到錢有幾醜?

上吖！

finding demo?

發現唔係紅色大字無人理

我有三個零 丙朗唔好令我失望

無你的事，強，你走先，這度我頂住！

屌你，就開波

開tg果下已度變左第個人啦

d料又廢 衰d講句買大細中率仲高d

十場先嬴得2場

輸就del record 潛哂水, 中就出黎jer人

半和恩又羊

白蘭恩半大全大又輸死. 呢隊咁唔正氣都排榜首

未呀！白蘭恩都未開波，唔係點會唔震呀球探。。。。

C朗入波同雷神騎王有咩分別！

屌 兩隊都唔撚識入波

依家唔紅色大字係唔會睇到

等黒色巴心水

雙牙過關穩不穩

屌見到c朗就睇錯做王騎

差D唔記得 仲未諗到點買

俊，一陣同路ok?

[i][/i

唔關事講句 我有咁多錢日日屌女好過啦 仲上連登鳩UP咩

美巴最近呢幾場連中

新手鳩買

其實洗咩動曬火真係好On9
屌下馬會咪算
人地唔捐人地事 抽下水咪算
下下搞到大家無癮
出開水嘅又無癮
真係好反智
大家上黎都係輕鬆屌下波姐

本來想訓，屌你波台大佬咁串，激到訓唔到

就黎開船

半0:0

等收錢

大波again

半場波蛋0:0cashed

白蘭恩場場半蛋蛋...咁撚樣都榜首.. 吹漲

BTW有無Link

你買咩呀扑街。

冇錢讀書 唔識分nemo同demo

數下有幾多個零

西班牙應該買讓球主客和定係普通讓球好

2點都有護士狗

其實又無乜關係既

屌你老母 又細波 on9

訓唔到就岩 玩即場

開始驚

買哂兩場牙盤.. 即場先再屌.. 打個J返黎睇波岩岩好

雙牙半大/盤穩如泰山

一個咋

買咩

G持

6月25日世界盃心水
烏龜大球✅
埃及盤❌
so9 首發入球✅
cavani首發沒發生❌
埃及8.5s❌
提子角大
西班牙盤
白蘭斯半大
白蘭斯全大
哥斯達2球 /3球
施華被換出

好波

睇波啦智巴

屌 月巴tg咩事 好撚核突 哪兒來的屎

美巴串撚到 一千幾百唔撚係錢

黑巴全大定半大

提子反cup：主-客

新手買5千幾條飛

報告番我有3個零 計埋小數點

盤?

2場半和2串1 穩撚到閪咁

呢排好燈，決定同俊囝同晒路

跟拿蛇買d先

以後冇5位數嘅飛咪撚po上嚟喇

白蘭氏半0全3 以後唔撚賭娜假

西班牙2.5/3大波一場炸

Share j片 ok?

唔好貼啦，好多交叉呀。。

唔啦，波post新規則一千幾百唔係錢

邊場

按摩姐姐 半場 細波 又中

姐係幾多個0

係呀 人地一場波十鳩幾個0架

有無按咁耐呀

西班牙，訓覺

睇波前打丁出事架

6個

西班牙[-1/-1.5]

計埋小數點岩岩好夠

拎左佢Wechat 場場問佢買咩

我最大賭50蚊一口，依家都輸過千，點搞

月巴 唔明阿

未開tg之前既美巴唔係咁講野

新手同路

美巴：喂 細路 比100k你 幫我汁起個一千幾百

唔夠信念

hi 肥

本大終必勝

唔好賭

講到咁 如果仲有護主狗仲撐真係...

銀包得10蚊

計唔計得小數點先

見到啲幾百幾千嘅飛都覺得肉酸 邊有人賭咁細㗎屌

2點買咩咁

想炸撚左個球場佢

有無巴有西班牙高清link?

唔敢買提子 Allin西班牙 輸左唔玩住

Feel到呢兩場啲角係咁爆

草埋草埋D 0可以換印花

all in 有幾多個0?

摩納哥點輸呀！

+1
集氣

我50蚊平注

我痾煙100.00
4個零

唉，$50000又針了，但濕濕碎

allin 冇5個0就去自殺啦 邊有人用散子allin

真 法甲未開波

220

以前由舊登開始鳩買

我啲0唔喺狗會account
都係唔出聲了

小注 唔驚啦屌

老老實實 賭得既都係成年人
條20M狗有幾真 大家都心裏有數
洗撚理佢咩

我200.00
差一個呀

咪賭啦你

我覺得幫幫尋晚借財仔賭10.5s個位巴打仲好
不過為免變相鼓勵人借財仔賭,只係幫一半啦

發生咩事 又內戰?

大衛施華條撚樣成日無氣！
抵佢比人換出！

呢個真 賭錢最忌動真火

賭咁細學人貼飛？

比人笑食屎慘D定數00慘D

$220

係十月圍城

你兜野真係好似屎

有無人有西班牙link

如果西班牙回0.04allin了

打

HI

佢都3個0架條飛

加埋有7個零 夠啦

玩開幾毫子

買讓球主客和定普通讓球

決定跟全黑巴買了西班呀大球

....

好驚西班牙大船沉啊屌

打算買西班牙盤

唔好呀

唔想同你同路

你冷靜

本金3k 針到300

Lm個戇尻仔又針撚曬

我買左100$渣 得2個0

屌 五毫子買伊朗盤
拿巴 我地條過關無啦

本金 7k
金到 400

有8個0

我呢到7000.00蚊

買唔到

食咖哩飯

12先岩

針

G chi

唉，3k本，針到得番2800

唔係咁誇張呀？

月巴個青爐個杯野好撚嘔心 勁多屎

你就好，豬咁少

10k 到2k
不過都唔係好多個0

強強你條日假4x1幫你起返機

12.5 13.5上

大注！

一陣2場世盃
心水
半和2串1 快買！

13個

見到即mute 過幾日先unmute

等下次日假再度益手足

你條撚樣好彩冇跟你買俄仔姐

食屎
仲要爛屎
一粒一粒咁

Lag到自己停

Reddit, 但一定有延遲

DODO依二場角玩唔玩?

Delay唔緊要，但唔好停

等dodo水

輸夠一千唔玩
仲有240 留黎玩C
希望推得返上去

dodo正手拍緊梅西

半和2串1
穩撚到
岩岩已收白蘭恩半和

我都係用緊上面巴打，
同一個Link 黎
但無停

有冇月巴青爐tg

最後200射左落牙朗度

DODO人在那

6個0

牙朗再三球

半場0蛋

閪班牙 500000%

成班走去燈西班牙個大molanola

牙朗100%

Try Try

牙朗=伊朗

Hi

斬你老味！

雙牙宇宙大船 不買了

兩點鐘岩岩好跟到dodo水 仲要買得切 係唔係有運?

Hi 放過我啦好嘛

E朗同C朗 點睇都係E果個贏啦，你屌女要e定c呀？

宜家到老mo

反水喎

跟了

牙朗出局我都戒了

Jumped

dodo尋日角正氣呀

C
大細岩岩好

加多幾個零先敢貼飛

波台大佬可唔可以都留意下我呀

大你2個零$00500000

E大C兩個字母
高下立見
100%波

咪喇

應該玩喇

襟得切 但信念不足冇買落去 渣ga

我鐘意B

咁多大戶

U copy me

西 半 有波入

老mo bin c

睇似左
Be friend okay?

WALLPAPER條女

g 要咗伊朗盤

真心定假膠

有咩問題

阿朗差d

想買西班牙 買錯對面

一個螢幕兩邊都係紅白

Ok ,咁夜仲唔訓？

半大針定先

想G 3K 姐係幾多個0

Dodo 係咪有tg群？

盤同dodo同路

牙朗

贏多啲

我手足刀仔 兩場都要左9.5b

數緊...

幫手貼

咁快
利申睇另一場

咁又冇講退出邊度嘅

轟s 了

閪班牙入未？

落場踢緊
有冇支持我？？

未入 大波針了

好正

西1C

靜啦

強強

e朗ng

潮撐！

球玉入未

？

我女朋友唔靚唔正的 假象

開半主嚟見我

西班牙快入波

買撚錯左提子2.5細 屌

求月巴tg群

收息
冇數有幾多個零

半大唔該晒

可以中

買左西班牙$780.00 針得了

咁快嘈交

屌, 點解now e 唔撚壞?

上鏡了。。

拿仔

伊朗條友射去邊
提子穩

有10萬買？

臨尾一分鐘慌慌地禁錯左

摩洛哥好有火

西班牙9.5s穩

未見過大蛇痾尿？

西牙果邊係咁嘈交

西班牙半大針

摩洛哥有火

西牙含撚了

咁都唔入

西班牙入一粒都好

首名入球 我推薦 迪基亞！

Goal

提子空龍唔入屌

E朗後衛同龍門不和 買葡萄牙

未射過

聽日易買

雙牙入未

Jump

啱啱訓左一陣,一起身幾撚九粒花生食,唔係唔食呀

伊朗班後防送咁大禮都唔入

半大全大已死

有無角水

提子爆角喇屌

提子係咁上下

睇黎又角細

而家先打左10分鐘

摩洛哥win 葡萄牙和

葡萄牙禁屌

3分鐘不入已死

岩岩搭左時光機，西班牙會贏5-0

半場ok?

半大全大半客已死

屌你老母阿婆都射得入

你訓晏左

2場半大都jump

葡萄牙等6.5

買得好細，sor

伊朗癡撚線，輪流派膠都唔輸

長反白蘭恩了

拉膠派膠

有啲擔心西狗

0:1

屌你西班牙ON9?

00-1

西狗

on9

On9

針埋

西班牙

笑4西狗

又中

講完就爆西狗

西狗出局啦

報分可唔可講邊場

沉船

E朗個龍

西班牙派膠

連C

西半和ok?

西班牙屌你老母

西班牙個盤原來係-2.5-3

半大gogogo

西狗屌你老母

西班牙被糕

西班牙出局OK?

西班牙仆街了

摩ng幾倍？

西班牙 笑話

JUMP 88

開客主？

求下你dc9一陣中出 4 5 6
唔係聽日頭版見

西半大坐和望贏

如果西班牙豬
提子和

可能和主呢

c7入未

贏弓弓

0.5/1 已坐嬴望全

c7入未呀

西班牙CUP啦

講個笑話 搶首名

敵機啊

唔好
唔批准

針ed

home ng?

西班牙真係垃圾黎

神龍迪基亞

買左400k 西班牙

對唔住拿子 我坐沉你

黑暗兵法

刷c

只有賭仔輸

原來同路 唔怪得

2c

3c

c7 角球中位幾多

半主jumped

點睇都唔似提子和

1001

買西cup先

牙朗入啊

牙朗係咁刷角做乜呀

唔關佢事
拉莫斯

1002

又搶

.